Kickstarter 錶designed in Hong Kong

ATOWAK | A Unique Original Watch You Have Never Seen Before, via @Kickstarter

係facebook廣告見到，幾靚，但google過無乜介紹，驚伏伏地，大家點睇?

咁撚似seven friday既

But made in China

應該大陸野
香港local野肯定比d本土媒訪問